（IOS)點查中英字典最方便？

Ios內置個詞典冇繁中

得平時上網有生字想查要copy完㩒出㩒入好煩
有冇app/方法可以加到詞庫落ios到？